晚。

太油

冇錯多油就可以屙靚屎

好正

好多油

Dog food

可接受要改善